西鐵元朗站襲擊事件再有兩人被控參與暴動罪 明日提堂

上月21日元朗西鐵站襲擊事件，再有兩人被控參與暴動罪。明日於粉嶺裁判法院提堂。

有哂樣有哂片 入硬

恐襲呀屌

其餘800人呢?

有樣既唔止幾十人
咁樣擠牙膏 諗住捉幾個就填哂數?
中聯辦同班鄉黑傾掂哂數
而D人有安家費

無拉主腦拉細有鬼用咩

姓何個個乜事都無

只係拉咗30條友把撚呀
嗰日300個都唔只呀

天真

普通示威者3日內就提堂

白衫個班就要過1個月先提堂

成日仲話有香港法治把關

講出黎都笑大人個口

跪低打一拳果個點

何妖呢？